點解總有啲DC9行直線都要左右拎堂軚？

暈L到PK JM9

十年冇度過軚尺，自己飄

比油踩一下縮一下先難頂，飲咗酒真係即劏

坐到想嘔 唔係講笑

啱先兩樣中晒 依家D胃酸浪下浪下

其實左右我覺得唔玩電話，望下景就冇乜嘢。
Chok油真係點都暈

好撚中, 周不時都坐到呢D的士, 個DC9都唔知係咪有香港腳, 咁踩油法搞到架車chok chok下, 佢本人都唔會舒服啦下嘛??

之前問過，佢話以前教落係會慳油啲，不過其實係仲曬油

冇乜點試過, 應該係果隻司機踩咗好多粒鐘釣魚或者發閪呆

呢樣自己衰怕悶
一出完個post即想嘔

Exact7ly
想Diu出聲
又驚俾佢Diu返我係咪教佢揸車

有時加埋個司機冇沖涼啲酸味，我寧願落車，截過架

周不時都中運氣差

佢鳩up la....和住油去慳過佢縮腳再踩落去囉

事實係同個錶有關係，會跳多少少

可能佢當玩緊灣岸

好彩一出世鼻滯
聽過有的士真係有陣酸叔味 喊出嚟

如果講暈既話我個人嚟講最容易暈既係搭綠Van, 有唔小綠Van司機轉波時間配合得勁差, 咁樣會搞到我暈車浪, 而果啲司機通常都係好撚老果啲 .....

鼻塞

Viutv 之前請左d 的士佬講 話會跳多d

似岸九多d

咁仆街

CLS 等我上個app舉報佢

咪係, 好似畫條S線出嚟, 佢既長度一定會比直線長。唔係呃咪數咁係乜

講最暈真係53號巴士。人生坐過兩次，兩次都落車嘔

有名你叫的士狗